{
    "uuid": [
        {
            "value": "b6636c21-b0e2-4a6e-b4cd-49338680686f"
        }
    ],
    "langcode": [
        {
            "value": "es"
        }
    ],
    "bundle": [
        {
            "target_id": "image",
            "target_type": "media_type",
            "target_uuid": "2574814d-21e0-48c5-9f13-1d0139d5055f"
        }
    ],
    "revision_created": [
        {
            "value": "2022-06-20T01:55:07+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "revision_user": [],
    "revision_log_message": [],
    "status": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "uid": [
        {
            "target_type": "user",
            "target_uuid": "3724805a-3b5d-44dd-96ec-aa6594da0695"
        }
    ],
    "name": [
        {
            "value": "Quiche mediterr\u00e1neo profundo"
        }
    ],
    "thumbnail": [
        {
            "alt": "Un delicioso quiche mediterr\u00e1neo de capas profundas con guarnici\u00f3n de albahaca.",
            "title": null,
            "width": 768,
            "height": 511,
            "target_type": "file",
            "target_uuid": "fe440442-23c1-4fdb-a76d-fb14e70d3145"
        }
    ],
    "created": [
        {
            "value": "2022-06-20T01:55:07+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "changed": [
        {
            "value": "2022-06-20T01:55:07+00:00",
            "format": "Y-m-d\\TH:i:sP"
        }
    ],
    "default_langcode": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "revision_translation_affected": [
        {
            "value": true
        }
    ],
    "path": [
        {
            "alias": null,
            "pid": null,
            "langcode": "es"
        }
    ],
    "content_translation_source": [
        {
            "value": "und"
        }
    ],
    "content_translation_outdated": [
        {
            "value": false
        }
    ],
    "field_media_image": [
        {
            "alt": "Un delicioso quiche mediterr\u00e1neo de capas profundas con guarnici\u00f3n de albahaca.",
            "title": null,
            "width": 768,
            "height": 511,
            "target_type": "file",
            "target_uuid": "51dfda6c-d838-4ea7-8957-f876e0d18e12"
        }
    ]
}